{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_072423",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "모더스브레드"
    },
    "text": "「モダースブレッド」は京畿道安山市常緑区八谷一洞に位置するベーカリーカフェで、安山半月湖の近くに位置しています。 こちらはモダーズ·スーペナーとモダーズ·エイドを代表メニューとして楽しむことができます。 また、コーヒー、ジュース、お茶など様々な飲み物を販売しており、様々な種類のベーカリーやケーキ、マカロンなどのデザートメニューも備えています。 この建物は2階建てで、倉庫型の外観と広い内部、きれいなインテリアが特徴です。 また、ペットゾーンが別途設けられているため、ペットと一緒に訪問することもできます。 ペットゾーンは外部空間に位置し、ペットと一緒に芝生の上でコーヒーを楽しむことができる空間です。 ただし、10kg未満の犬のみ出入りが可能です。 また、ここは広い専用駐車場を備えており、駐車に便利さを加えることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "モダースブレッドはどこに位置していますか？",
            "answer": "モダースブレッドは京畿道安山市常緑区八谷一洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "モダースブレッドの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "モダーズ·スーペナーとモダーズ·エイドが代表メニューです。"
        },
        {
            "question": "モダースブレッドではどのような飲み物が販売されていますか？",
            "answer": "モダースブレッドではコーヒー、ジュース、お茶など様々な飲み物が販売されています。"
        },
        {
            "question": "モダースブレッドではどのようなデザートメニューがありますか？",
            "answer": "モダースブレッドでは様々な種類のベーカリーやケーキ、マカロンなどのデザートメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "モダースブレッドの建物はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "モダースブレッドの建物は2階建てで、倉庫型の外観と広い内部、きれいなインテリアが特徴です。"
        },
        {
            "question": "モダースブレッドではペットと一緒に訪問することができますか？",
            "answer": "はい、モダースブレッドではペットと一緒に訪問することができます。"
        },
        {
            "question": "モダースブレッドのペットゾーンでは何ができますか？",
            "answer": "モダースブレッドのペットゾーンではペットと一緒に芝生の上でコーヒーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペットゾーンに大型犬は入ることができますか？",
            "answer": "いいえ、ペットゾーンには10kg未満の犬のみが入ることができます。"
        },
        {
            "question": "モダースブレッドに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、モダースブレッドには広い専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "モダースブレッドの駐車場は便利ですか？",
            "answer": "モダースブレッドの駐車場は駐車に便利さを加えることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 440
    }
}